隻貓變到好細膽

本身已經唔係大膽 我呀媽話自從打完風佢乜都驚
依加我地做乜動作有大聲小小佢已經嚇左嚇咁樣
又無啦啦跑黎跑去 成日入房
再係咁會唔會嚇死咖

正常屋企有瓦遮頭點會驚到咁

安慰吓佢

個樣好on9

長頸貓

成隻草泥馬咁

比個紙箱佢

短腳貓？

我隻貓都喺咁 已經喺微膽唔喺細膽
佢性格本身喺咁都無得改變
可以令佢安心喺唯有細聲啲搬嘢拎嘢唔好整咁大聲
佢搵到嗰安心地方久而久之就會無嘢習慣

我主人都係咁
可能關佢之前十號波比人掉出街事
之後每次一落雨一行雷都會好驚

點解比人dump

有無諗過其實唔關打風事，你諗下今個月係農曆幾月？